有無好心人依家係機場（急）

啱落機 返到屋企發覺漏左個袋 入面好多重要嘢
求助

幫推

感謝

不如樓主形容下個袋既樣

推

Push

藍色 有個藍球鎖鑰扣
係一號客運

Pish

推 thx

炸彈

一號客運咁大人地好難幫你

係機鐵服務站 隔離買飛前面啲凳到

打去hKIA lost and found 留record
講明係咩位唔見
都有機會搵得返

電話有用既全部打曬
一係無人聽 一係收左工

知唔知咩位唔見
機場保安同清潔姐姐汁到會交去lost and found
聽朝佢地開門打去問

真係咁重要嘅話，飛的都返去拎啦
機場咁大，個袋咁細，真係好難幫你搵喎

去緊 但有一絲機會都上黎問下

thankyou

感激